我完全唔讚成九巴今晩停駛半粒鐘

應該起碼要聽朝繁忙時間停起碼半日啦

起碼一個禮拜

有D野要自己爭取返黎

淨係深夜都玩死你哋啦

又冇地鐵

要玩野先有人關注

識玩一定係一至五朝早

停足一個月

淨係星期一一日已經夠哂
九巴高層即刻展開談判